Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

心血來潮整左條劣質片 我覺得AC３呢段野同香港好Mach 睇下會唔會有對大家有用分享下
或者考慮下出多幾條 btw新手剪片 隨便屌

推

PUSH

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

好正

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

不分化，不割席，不篤灰
我對裝修冇意見 幫港共裝就更好
但係唔好忘記我地真正要對抗既係咩！

痛

唔錯，幫推

希望你可以整條警察暴力嘅片推向國際：

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

P牌推唔到

居然完全符號香港現況.......

推！

文宣阿咁多位 唔可以比對家做番我地 高質既和理非活動 香港人 反抗！

幫推